有無retail 人想入 commercial bank??

Retail 人想轉入Commercial banking ?

Retail 人要識寫credit proposal 先可以入到commercial
以下呢個pos 可以令你識寫credit proposal

打開你入commercial banking 之路

OCBC Business Officer
19-23 k x 13 + 720 x 12 + yr bonus

-主要做 SME Loan, RCF, Sercurited Loan同mortgage

要求:

CS Exp 至少1年

TG gnawnaw

0 cmb經驗轉過去使唔使減？

唔會
但19-23k 左右

會唔會好難in？想知多d detail
另外巴打會唔會知呢份工洗唔洗瘋狂ot/call客

唔會。 準時收工。 call centre 會referral 比你地

做過一年獅子sales executive同兩年幾其他行業sales可以？起點有幾多左右

都幾好做 視乎咩分行

但唔洗OT + 有referral 不敢苟同

利申人地話我知

係咪做sfgs

Yup🤔

請唔請fg？
有retail internship
hotel experience

做緊corp bank 請唔請

想知呢d位有無晉昇前景
定靜係forever 入機

Business Officer -> Business Manager -> SME RM->...

唔請破產丫

計數唔掂 ok?

Audit 轉行ok?

你係現職定agent ?

可以。但識唔識mortgage / Loan 嘢

會考合格

I’m Headhunter

大概係Mortgage/loan既邊一方面，計數,flow or compliance ?

留名

跑數方面

maths lv 2